正式宣布 下星期三13/10全港三罷

周同學，建仔，爆眼女仔同記者仲有無數死傷者
義士唔係condom

本人以連登呢個平台宣布

下星期三13/10全港三罷
下星期三13/10全港三罷

比一個星期大家宣傳同準備，攞返8月5嘅氣勢
香港人怕死我無辦法，以死革命我哋未必做到
但係三罷將會集合所有香港人嘅力量。

不合作運動將會喺當日進行，令全民三罷更加順利

請文宣組開工製作文宣

Facebook,airdrop,IG開去

全民三罷，動用自己最大嘅影響力

13/10?

打錯 開過

13/11呀開過啦

冇諗到一場反修例運動可以出到咁多金句出嚟

點解星期三咁古怪

時光機